被捕手足的雜貨店正式上線啦！！！

大家好啊！我地手足既網店終於正式上線啦！
我自己唔好彩揹緊一條暴動（8月機場事件）加一條傷人，一路以黎生計麻麻，但又唔想係咁周圍叫人捐錢俾我，因為被捕嘅手足唔只得我一個，所以係其他朋友同手足幫手下，決定開檔賣下野咁～ 士多係由我同其他被捕手足一齊營運，希望可以自力更新~
係度我都順便多謝好多有心人既幫助，前期準備功夫真係幫倒好多。
依家士多仲係起步階段，主力會賣衫同雜貨先~
我地希望將來可以支援更多既被捕手足，因為大眾對捕手足既支援真係唔夠…
以我所知好多手足仲係生活於水深火熱之中…
-------------------------------------------------------------------------------------------------------
希望大家都幫手like同share比朋友啦！
睇岩就隨時DM幫襯～
唔該大家！

🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

撐手足！

71

推。

71見

真心 好多手足無人支援 個個剩係以為去排隊買D記念品就當付出左

岩

推

成日剩係搞D咩比錢司法覆核 真係要幫無人理

希望可以擴大黃圈，包括生活唔同層面。

衰過射落海

加油啊 2014睇到你依家

dgx絲打

黃圈真係要用得其所 有時見倒D人 求其整張紙都賣幾10蚊 D人個個照衝

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

Push

Tui

幫推

覺唔覺同光時重疊左

萬事小心。

冇女女相賣不了

支持

睇av啦

光時到依家好似都係請咗幾十位手足，仲有大把手足要幫，況且我哋同光時賣的貨品應該好少重複，我哋目標係係唔同層面擴大黃圈。

唔好咁講，多有多做少有少做

push

有時會心灰意冷 好似真係要幫既人就無人幫咁

型到裂。

都好多人幫手提供職位咁樣既

淘寶貨？

我覺得黃圈係要加大到成個產業鍊咁

撐！

dgx唔係巴打咩

出個po就話自己係手足

推 手足加油！

Followed

全部係出口歐美的成衣正貨，已驗貨品質無問題。

義士無罪！

我見佢個名紅色嘛。

呢個當然係目標 講遠d 要去到以色列咁復國就要有好強既經濟能力
不過宜家有排都未發展到咁大
講到底所有野都係錢

現階段黎講我地都係發展得太慢 同好多時太靠本地經濟

大巴 手足需要應援過黎打鼓

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

係，三軍未動，糧草先行。

pish 支持手足

我諗好多人都知道佢...

加油💪

你未訓醒冇人怪你咁無知嘅

我諗好多人都知佢...

會唔會同光時合作

推先

BTW推71

椰子巴

可以諗下，巴打有咩提議？

支持！

屎路比巴

大屎忽絲

放題始祖嚟

follow左
有冇多d夏天衫

間舖本身有冇競爭力先？啲貨係咪又平又靚又正先？

我眼見有部分黃店啲價錢MARK UP咗，一般黃絲邊有咁嘅消費能力呀？

係架..係呢個困境香港人要諗多d 創業既野
宜家好多被捕/逃難手足都係靠開網店存活
咁樣絕對唔持久到..尤其掛住黃店既名...呢樣真係兩刃劍黎

黃圈好需要B2B 類型同埋外銷型既生意, 真係做既話要低調d 盡量唔好有明顯立場 要賺唔同人既錢 再將錢用係黃圈到
其中一個好好既方向係IT
可能一班IT手足一齊搞間vendor 去接唔同公司生意 再請番/培訓手足 慢慢擴大...但香港人人工太高 競爭大難接其他國家既project 可能都係接番香港既project多..
另一個可行方案係it product 公司..但呢個要投資成本好大...需要強勁金主加運/實力要有黃既天使投資/呃到政府錢

我覺得呢樣真係要大家一齊諗諗點破局

多謝巴打，我哋搵緊唔同source入貨，歡迎大家提供平靚正批發商。

係咪用煙仔買野？

截

pish

有冇香港制做合格口罩

撐

暫時得台灣製的口罩賣。

朋友的生果店 100%深黃 希望大家多多支持

up

也好,回家今晚下單

依個係難 首先你打住黃圈已經搞唔倒點 最多係賣下野
最重要係你上下游好多時都係靠其他紅底公司/中國供應
依樣係避無可避可以話 你經濟體要發展得好成熟先可以解決倒
同埋你大部份商業野係要BASE係外國 因為係香港就會比人用行政手段打到收皮
現階段係想到要將成個經濟體放係其他國家 台灣 越南 泰國 美國咁

好似好好食。

多謝巴打先。

潮撐

加油！ 期待做大啲有多啲嘢賣

推啊

新會然？

推呢個

根本東盟先係香港未來的生存命脈，民間外交的朋友可以加強留意依方面。

多謝巴打。

光時？

一定幫襯！

推！！！

我哋係另外一班手足成立的網店。

講下炸，雜貨店難做大，同光時合作可能會雙贏

有賓周既女

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼

推～～～！

食人血饅頭？

樓主自己揹緊條暴動喎

真係要多多支持

tui

cls 乜都標籤為人血饅頭 弱智都識上連登

多謝絲打。

幫手推

好奇問下 你哋賣嘅衫我估應該唔係自家設計嘅？
可唔可以介紹下個來源地
如果唔係made in China嘅話
可以攞嚟做下賣點

屌你老母正呀，全力撐！睇啱野就即掃！感謝手足

71 維園見

蔡英文Facebook+Twitter要人：
中國國民黨立委佔領立法院議場鬧劇
１.要求蔡英文及民進黨下台
２.要求台灣歸還中國

推 撐
香港國！

都係..有能力又有心既不妨離開香港去創業賺到再救港
學椰子巴講東南亞的確係個出路
成本相對低, 但如果賺外匯可以賺唔少
台灣IT 唔錯 但人工唔高搞startup唔錯
東南亞起廠咁..

重力光襯

支持！！

推 follow咗

多謝兔兔絲打

買下野

手足

認同椰子巴 基本上東盟先係出路 投放資金少 香港人易起步 長遠上你幫東盟賺錢 你自然係東盟有影響力 然後你又可以破壞中國嘅產業鍊

它只是個椰子啊！

屌 笑左

有時覺得黃網店應該試下合拼
再唔係共通下貨源 會吸引到多啲人幫襯

世界上邊有地方好似香港
抗爭咁賣紀念品/周邊產品

Hi, 見係賣衫褲，比小小建議。
一，最好介紹下個D衫既牌子，邊度嚟、出產地、有咩特色咁，先可以吸引到人。因為賣衫店太多，款又似，要比多D理由人去買你呢D衫，可以好行都ok, 例如呢個牌子有好多唔同大細，照顧到高矮肥瘦唔同既朋友。

二，加返尺碼表，我見依家好似咩尺寸都冇，唔知件衫岩唔啱着，想買都買唔到，網店又冇得試。得S, M, L真係唔夠，因為唔同地方出既碼都唔同，例如日本碼偏細，歐美偏大。即使同一牌子，我可能呢件衫著M, 另一件要著L都會，所以尺寸好重要

三，未來可以請個攪笑D既小編宣傳下咁，不過依家攪好D基本野先，加油💪🏻

71 唔係endgame

睇落去係差小小

多謝絲打，絲打做開成衣？我哋再執吓。

我土

巴打好勇

客氣。

坦白講
你賣嘅衫都幾撚7下

撐住！

支持椰子

實物布料好靚，著上身舒服又通爽。

support

follow 晒
會盡量幫襯
已經 share 左比 friend

推 71

加油手足

已follow 絲打

好難 出面你又唔知咩人信得過

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

推！

撐手足

認真
如果全請手足就會支持
之前個間乜野「優先」請手足個種就算鳩數啦

希望你可以入多d淘寶貨

岩岩follow左你地既fb
我係古著鋪頭既店主
所以有少少意見想比番
你地以初開張來講定價都係太平
20蚊既話分分鐘仲平過運費

我見你地話係名牌古著 (d大褸)
咁應該係每款得一件?得一件既話size既measurement都幾重要
同埋最好比多少少件衫既年份產地同入貨既資訊
多數係before 80s先可以叫復古 (雖然香港人要求唔高..)

最後,
可以參考多d其他工裝/軍裝古著既本土小店既presentation同styling
希望幫到你

d衫唔得呀！

謝謝你，原來咁大學問。

我諗佢個隻古著 唔係真係巴打你專業個種
佢個隻應該只係d衫款懷舊咁

撐撐撐撐撐撐

推
加油

[[[[

巴打/絲打，網店/IG shop你咁樣好難做同個成本要好大，傳播面又唔夠大，我自己有間鋪仔又另外有一兩間IG，搵日/放個Tg出黎交流下？再唔係小弟間小店都有請緊手足同幫其他黃嘅網店做面交點，可以幫下手

8 蚊電話卡真心屈機

有冇人成30歲人仲係on99

留名

我見你個名係藍色，咁你係咪巴打

我真係巴打，你係藍絲打？

lm

Pish太空卡買嚟叫芝麻國寶都抵玩

幫你推下

碌9藍色嘅絲打

巴打你賣衫連碼有幾大都唔寫，點網購……
分類可以好少少
男女裝最好分開放

加油

多謝指教。

Follow咗

不過作為無女嘅巴打無野買，暫時唯有等口罩用曬先幫襯

支持手足

Follow左！
撐你

撐到底

S

加油呀椰子

收到

Pish

未有野岩

希望有多d零食同野飲

早晨推

睇咗個網站
成個網站所有貨加埋都無2萬蚊
當你set咗profit係50%
即係一個月內賣晒都係賺得一萬
都未計去攞貨同送貨果d成本
咪玩啦， 正正經經揾份野做， 最低工資都好過啦
同你講有得做既都係害你既損友